波台big4四大垃圾:理大XX, 我妻XXXXX, 港毒X父, X和B

BIG4 球隊四大ON9球迷

big5五大垃圾:理大XX, 我妻XXXXX, 港毒X父, X和B,AggerX

港毒唔係垃圾 係on9姐=.=

系垃圾

又想人jer你系垃圾=.=

連加特Ching好高汁喎

漏左樓主
加埋就5大

路ching sick ball

佢出名垃圾

抵撚死啦佢 煩撚到仆街

做乜

你迷g垃圾

樓主最垃圾

波台五絕

樓豬講人話

講你同牛奶囝

唔係垃圾

中肯

agger 路已經改過自身左
同上面四件比唔算垃圾

連名都比人搶埋 改左agger路
已經係垃圾中既垃圾

講得好